我相信仲有白警

我個人認為革命要成功一定要有人做卧底
一直都有休班警篶灰 又有痴連儂牆
三萬隻狗裏面有三四個手足真係唔奇

白衫督察有3-4千個都唔出奇

唔係嗰啲白

好心現實啲啦
老豆搵仔都話有白警報料啦

我可以話你知係有嘅，我有個中學同學做前線，平時扮到癲狗咁凶市民凶記者但係唔郁手，老豆搵仔有幾隻都係佢督出嚟

真定假 勿爆

個班係為自保出賣自己人渣
白？
頭髮就白

收皮啦五毛

啲精就白

嗰啲自稱白警既人究竟做過啲乜？成日話自己陰啲陰啲會放一兩個細路、流出狗資料，究竟幫過場革命啲乜嘢？

仲會以白警自稱同埋自豪既人，其實只係唔想冇錢撈又唔敢真係為革命犧牲同付出，企喺最佳位置食花生扮同志既廢柴，誤傷到佢哋我唔會肉赤。除非你同我講你做到pk鄧咁高position，但你做得高都到依家死晒士氣都冇動作冇諗法，同樣唔會值得有一絲同情。

結論：啲精就白

岩
香港一定要全民白警！
就同泛民要全數接受委任道理一樣

唔篤人出嚟會有咩後果

咁同好多港豬一樣姐

可能佢哋做咗但冇人知

好似鼬太知咁

所以？

件底衫好白

我都想咁講
如果你誤傷佢佢都無野好講 因為佢一早就有心理準備

此po已完

同樣道理，如果真係有白警係必死決心做臥底，真係踩晒線做齊嘢嗰種，佢自然會有同狗同歸於盡既心理準備，如果真係有人去到咁既程度，清算狗私了狗既時候傷到佢佢又唔識避既話，佢應該要覺得光榮？

所以根本唔值得討論，亦根本冇一個target去討論，更加冇必要去吹捧，因為佢哋同大部份人一樣冇用，我咁講已經盡量唔mean。

Blocked!